{
  "Overview": "概覽",
  "CPU(s)": "CPU(s)",
  "RUNNING": "運行中",
  "LOAD": "負載",
  "TOP10PS": "前 {} 進程: ",
  "MEM": "記憶體",
  "Memory": "記憶體",
  "Mem:": "記憶體:",
  "Swap:": "交換空間:",
  "FREE": "可用",
  "USED": "已使用",
  "BUFF/CACHE": "快取",
  "DISK": "儲存裝置",
  "Storage": "儲存裝置",
  "SPEED": "速度",
  "WAIT": "等待",
  "R:": "讀取:",
  "W:": "寫入:",
  "NETWORK": "網路",
  "Network": "網路",
  "TOTAL": "總量",
  "UPTIME": "開機時間",
  "USERS": "登入使用者",
  "CPU TEMP": "CPU溫度",
  "TCP EST": "TCP連線",
  "TCP_EST_TOOLTIP": "目前的 tcp 連線數(包括 ipv4 和 ipv6)",
  "About": "關於",
  "Help": "幫助",
  "Servers": "伺服器",
  "Databases": "資料庫",
  "Settings": "設定",
  "Expired_n_days": "已過期：{} 天",
  "Expires_in_d": "還剩 {} 天過期",
  "Expires_in_h": "還剩 {} 小時過期",
  "Expires_in_m": "還剩 {} 分鐘過期",
  "EXPIRED_SERVER_PROMPT": "您的試用已過期。\n該功能需要 Pro 版本。\n\n您依然可以免費使用 {} 個伺服器，或者升級到高級版本以解鎖所有功能。",
  "Purchase": "購買",
  "Unlock": "解鎖",
  "Purchase & Unlock": "購買和解鎖",
  "Config": "組態",
  "Server info:": "伺服器資訊:",
  "Friendly name": "易記名稱",
  "SERVER_LABEL": "名稱",
  "Domain or ip": "網域或 ip",
  "Host": "主機",
  "port": "埠",
  "Port": "埠",
  "username": "使用者名稱",
  "Username": "使用者名稱",
  "Save": "儲存",
  "KEY_NOT_SUPPORTED": "暫不支援該格式的金鑰。\n\n請使用 \"ssh-keygen -p -f private_keyfile -m pem\" 把金鑰轉換成其他格式。",
  "Server info saved": "伺服器資訊已儲存",
  "Use password": "使用密碼",
  "Use private key": "使用金鑰對",
  "private key": "私密金鑰",
  "Private key": "私密金鑰",
  "phrase": "私密金鑰密碼",
  "Phrase": "私密金鑰密碼",
  "Docker functions need sudo": "Docker 功能需要 sudo",
  "SAMART health needs sudo": "SAMART 功能需要 sudo",
  "sudo password": "sudo 密碼",
  "Use login password": "使用登入密碼",
  "Use other password": "使用其他密碼",
  "KEY_REPLACE_PROMPT": "您確定要取代已存在的金鑰對嗎？",
  "Yes": "確定",
  "No": "取消",
  "choose": "選擇",
  "gen": "產生",
  "Create": "創建",
  "public": "公開金鑰",
  "private": "私密金鑰",
  "Copy public": "複製公開金鑰",
  "Copy private": "複製私密金鑰",
  "public key copied": "公開金鑰已經複製到剪貼簿",
  "private key copied": "私密金鑰已經複製到剪貼簿",
  "Creating a new rsa key pair...": "正在產生新的 rsa 金鑰對...",
  "New rsa key pair created!": "新的 rsa 金鑰對已經產生完成!",
  "password": "密碼",
  "Password": "密碼",
  "Select keypair:": "使用金鑰對:",
  "key pair saved": "金鑰對已儲存",
  "FAILED_SAVE_KEYPAIR": "儲存金鑰對失敗，可能是別名已經存在",
  "keypair alias": "金鑰對別名",
  "Enter keypair alias": "輸入金鑰對別名",
  "Load keypair": "載入金鑰對",
  "Save keypair": "儲存金鑰對",
  "No Public Key": "沒有公開金鑰",
  "Management": "管理",
  "Import": "匯入",
  "Export": "匯出",
  "Export (with settings)": "匯出(包含設定)",
  "Delete": "刪除",
  "Rename": "重新命名",
  "SET_AS_DEFAULT_DB": "設為主資料庫",
  "Current db files:": "目前資料庫檔案:",
  "The main db cannot be deleted.": "主資料庫檔案不能刪除",
  "The main db cannot be renamed.": "主資料庫檔案不能重新命名",
  "DEFAULT_DB": "主資料庫",
  "DB_USING": "使用中",
  "CHANGED_TIME": "修改時間",
  "Size": "大小",
  "The file name is not valid": "不是合法的檔案名稱",
  "The new file already exists": "該檔案已存在",
  "SET_DB_AS_DEFAULT": "主資料庫將被自動匯出備份，其將被取代為\"{} \"資料庫。是否繼續？",
  "DB_DELETED_PROMPT": "{} 已經被刪除",
  "CANNOT_CREAT_BK_PROMPT": "不能在該處產生備份檔案: {}",
  "STORAGE_PERMISSION_PROMPT": "您需要授權儲存權限才可以備份資料。",
  "EXPORT_DONE_PROMPT": "成功匯出資料到：{}",
  "IMPORT_PATH_PROMPT": "請把備份檔案放入下面的目錄中: \n",
  "AUTO_EXPORT_FILES_ONLY": " (自動備份檔案)",
  "Select a file to import": "選擇一個檔案匯入",
  "Import successfully!": "匯入成功!",
  "Export successfully!": "匯出成功",
  "FILE_EXISTS_PROMPT": "同名檔案已經存在，匯入終止。",
  "General settings": "一般設定",
  "Auto refresh on Overview": "概覽頁自動重新整理",
  "Auto refresh for Actions": "動作頁自動重新整理",
  "Server label font size": "伺服器標籤字型大小",
  "Auto refresh on detail page": "詳細頁自動重新整理",
  "Refresh interval": "重新整理間隔",
  "in seconds": "以秒為單位",
  "Term font": "終端機字型",
  "Apply": "套用",
  "Applied": "已套用",
  "Use custom font in terminal": "自訂終端機字型",
  "Term font size": "終端機字型大小",
  "Term margin": "終端機頁面邊距",
  "effective after the app restart": "應用程式重新啟動後生效",
  "Command result font size": "命令結果字型大小",
  "Remove line spacing": "移除行間距",
  "Expand the command list by default": "預設展開命令列表",
  "Show add button on home": "在首頁顯示新增伺服器按鈕",
  "Show app name": "在首頁顯示應用程式名稱",
  "Order Id": "訂單號",
  "Features of PRO version:": "PRO 版本特權:",
  "PRO_FEATURE_1": "新增不限數量的伺服器",
  "PRO_FEATURE_2": "新增不限數量的命令腳本",
  "PRO_FEATURE_3": "購買一次永久可以升級",
  "PRO_FEATURE_4": "支援後續更好更多功能的研發",
  "SUPPORT_AND_MOTIVATION": "您的支持為後續版本的研發提供了動力",
  "Query purchased status error": "查詢購買狀態錯誤",
  "ONLY_PRICE": "僅需",
  "to unlock all features": "就能解鎖所有功能",
  "Store seems not available": "無法存取商店",
  "Please": "請",
  "check the Google play app": "檢查 Google Play 商店應用程式",
  "check the HMS Core App and AppGallery app": "檢查華為應用商店",
  "and try again": "然後再試一次",
  "BUY_LICENSE_PROMPT": "您也可以點選\"其他方式\"選擇購買註冊碼",
  "SIGN_IN_CHECK_GP": "請登入 Google Play 應用程式商店然後再試一次。",
  "SIGN_IN_CHECK_AG": "請登入華為應用程式商店然後再試一次",
  "PURCHASE_CODE_PROMPT": "如果您不方便在谷歌應用商店付款，那麼您可以選擇購買谷歌應用商店的兌換碼來啟用高級版本。\n\n發送電子郵件給 admin@deskangel.com 取得支付方式和價格。",
  "Purchase code": "購買兌換碼",
  "Google play promo Code": "Google Play 商店兌換碼",
  "Send email": "發送電子郵件",
  "BUY_GP_CODE_EMAIL_SUBJECT": "購買GP兌換碼 [DAREMOTE v{}]",
  "Try again": "再試一次",
  "Purchase license": "購買授權",
  "Enter license": "輸入授權碼",
  "Others": "其他方式",
  "INVALID_LICENSE": "這不是有效的授權。如果您購買的該授權，請聯絡開發者。",
  "Paste the license here": "在此處貼上授權碼",
  "Pro Version License": "高級版授權碼",
  "BUY_OPTION_NOT_SUPPORTED": "對不起，此訂購方式不支援您的裝置",
  "BUY_LICENSE_CODE_EMAIL_SUBJECT": "訂購高級版本授權碼 [DAREMOTE v{}]",
  "BUY_LICENSE_CODE_EMAIL_BODY": "[不要修改此電子郵件]\r\n\r\n我希望購買 DaRemote 高級版的授權碼。裝置綁定碼如下：\r\nBINDING-CODE: {}\r\n",
  "EMAIL_NOT_FOUND": "未找到電子郵件用戶端。",
  "COPY_DEVICE_ID_CODE_PROMPT": "請複製以下綁定代碼並將其發送給開發人員以購買授權碼。\n\n{}",
  "binding code copied": "綁定代碼已複製",
  "Purchase Pro Version": "購買 Pro 版本",
  "Query Price from Store": "正在從應用程式商店查詢價格",
  "Commands": "命令集",
  "Terminal": "終端機",
  "SFTP": "SFTP",
  "None": "None",
  "EXPIRED_COMMAND_PROMPT": "您的試用已過期，但您仍然可以免費使用 {} 個自訂命令。\n\n您也可以訂購高級版本解鎖所有功能。",
  "CUSTOM_COMMANDS_FOR": "伺服器 {} 的自訂命令:",
  "Global": "全域",
  "Server only": "伺服器",
  "GLOBAL": "全域",
  "SERVER": "伺服器",
  "GROUP": "分組",
  "PROMPT_INFO": "由於 ssh 遠端命令不能發送 SIGINT(ctrl+c)訊號, 某些命令的執行可能存在本機已經退出但是伺服器上依然在執行的情況。\n\n請在複製或者編寫自訂命令前進行測試。",
  "PROCESS_PROMPT_INFO": "在進程上長按顯示詳情",
  "connection init failed": "連線錯誤",
  "Script running": "命令執行中",
  "Cancelling": "命令取消中",
  "Script cancelled": "命令已取消",
  "Connecting to the server": "正在連線伺服器",
  "Failed to connect to the server": "連線伺服器失敗",
  "New Command": "新增命令",
  "Save Script": "儲存命令",
  "Input command name": "輸入名稱",
  "Done": "完成",
  "Next": "下一步",
  "SCRIPT_WARNING": "請使用已經測試過的命令或命令腳本",
  "Input command here": "在此處輸入命令",
  "SHOW_SCRIPT_PROMPT": "點選下方命令名稱顯示命令內容",
  "Get Pro Version": "取得 Pro 版本",
  "DISK_WAIT_TIPS": "平均每個讀寫請求所花費的時間(ms)",
  "New Pin Code": "輸入新的 PIN 碼",
  "Enter Pin Code": "輸入 PIN 碼解鎖",
  "Authenticate": "驗證",
  "Pin code setted!": "已設定 PIN 碼!",
  "PIN_AGAIN": "請再次輸入 PIN 碼!",
  "PIN_MISMATCH": "PIN 碼不相符!",
  "Switch to light mode": "切換為淺色主題",
  "Change pin code": "變更目前的 PIN 碼",
  "Enable pin code": "設定並使用 PIN 碼",
  "Use system authentication": "使用系統驗證",
  "Disable pin code": "關閉 PIN 碼",
  "protect access to the app": "保護應用程式的存取",
  "HOST_DATA_DECRYPT_FAILED": "儲存的伺服器登入資訊已損毀，解密失敗。",
  "DB_ENC_UPDATING_PROMPT": "正在加密本機儲存的伺服器資訊...",
  "Update database": "更新資料庫",
  "DB_NEEDS_UPDATE": "資料庫需要更新",
  "DATABASE_NAME": "資料庫名稱",
  "DB_UPDATE_TIME": "⏱ 整個過程大概需要幾秒鐘，但具體時間取決於包含的伺服器數量。",
  "Would you like to start now?": "現在就開始更新嗎？",
  "DB_UPDATING_CANCEL_PROMPT": "該資料庫更新已取消，重設為預設資料庫。",
  "Start": "開始",
  "Copy": "複製",
  "Paste": "貼上",
  "Duplicate": "建立副本",
  "Edit": "編輯",
  "Remove": "移除",
  "Containers": "容器",
  "Find Containers": "取得容器",
  "No docker container found": "沒有發現正在執行的容器",
  "FAILED_TO_CHANGED_TO_DOCKER_TYPE": "已儲存的伺服器不能改為Docker類型。\n請返回建立或複製一個新的伺服器。",
  "CONTAINER_NOT_FOUND": "似乎沒有在執行，請檢查。",
  "Show Cpu names": "顯示 CPU 核心的名稱",
  "in detail page": "在詳細資料頁面中",
  "Show disk capacity on Overview": "在概覽頁面顯示磁碟總容量",
  "Show total memory on Overview": "在概覽頁面顯示記憶體總量",
  "Show cpu percent on top 10 procs": "在詳細資料頁面顯示CPU使用率",
  "CONTAINER_CPU_CORE_TIPS": "顯示容器使用的CPU (核心)數量，但是負載為整個主機系統的負載。",
  "MACOS_CPU_CORE_TIPS": "顯示macOS使用的CPU(核心)數量，但是第n個核心顯示的負載為整體負載的第n次取樣，而非真實的核心負載。",
  "CPU_CORE_RED_TIPS": "紅色: 內核程序占用CPU時間",
  "CPU_CORE_GREEN_TIPS": "綠色: 使用者程序占用CPU時間",
  "Clear tags immediately": "立即清除分組標籤",
  "after switched to another db": "在切換到其他資料庫後清除",
  "Feedback": "回饋",
  "Enable log to file": "記錄除錯資訊",
  "Share": "分享",
  "Log files": "Log檔案列表",
  "Privacy Policy": "隱私權政策:",
  "Exit": "離開",
  "Agree": "同意",
  "All": "全部",
  "Select groups:": "選擇分組:",
  "new tag name": "新增分組名稱",
  "Show details on one page": "在同一頁面顯示詳細資料",
  "Recent network speed chart": "顯示網路速度圖表",
  "Details": "詳細資料",
  "Enable animation for indicators": "啟用指示器動畫效果",
  "EXPIRED_FEATURE_PROMPT": "您的試用已過期。\n該功能需要 Pro 版本。",
  "PRO_FEATURE_5": "顯示概覽頁面儀表的動畫效果",
  "PRO_FEATURE_6": "在同一頁面中顯示詳細儀表小部件",
  "Pro": "專業版",
  "Proxies": "代理",
  "Proxy": "代理",
  "Proxy info:": "代理資訊:",
  "PROXY_LABEL": "名稱",
  "Server": "伺服器",
  "NONE_PROXY": "不使用",
  "Authentication:": "驗證:",
  "EXPIRED_PROXY_PROMPT": "您的試用已過期，但您仍然可以免費使用 {} 個代理。\n\n您也可以訂購高級版本解鎖所有功能。",
  "PROXY_IN_USE": "\"{}\"正在被某些伺服器使用。你仍然想刪除它嗎？",
  "DELETE": "刪除",
  "PRO_FEATURE_7": "新增不限數量的代理",
  "mounts: ": "掛載: ",
  "cmds: ": "命令: ",
  "ports: ": "埠: ",
  "Refresh": "重新整理",
  "History": "歷史記錄",
  "Pause": "暫停",
  "Resume": "恢復",
  "Reset": "重設",
  "FETCHING_NOT_READY": "請先在詳細資料頁面啟動資料獲取",
  "HISTORY_FILE_TOO_LARGE": "檔案有一點大，最好分享到其他裝置進行後續的分析。",
  "Open Anyway!": "仍然開啟!",
  "Reset the overview": "重設概覽頁面網路",
  "Apply to overview": "在概覽頁面使用該網路",
  "The network interface name has been copied": "網路介面名稱已被複製",
  "Copy the name": "複製名稱",
  "Download": "下載",
  "Jump to target": "跳到目標目錄",
  "New Folder": "新增資料夾",
  "Copy Name": "複製名稱",
  "Copy Path": "複製路徑",
  "Cancel": "取消",
  "Downloads": "下載",
  "SftpHistory": "傳輸紀錄",
  "SftpBookmarks": "我的書籤",
  "Add to bookmarks": "加入書籤",
  "WAITING": "等待中",
  "DOWNLOADING": "下載中",
  "UPLOADING": "上傳中",
  "Upload": "上傳",
  "DONE": "完成",
  "CANCELLING": "取消中",
  "CANCELLED": "已取消",
  "FAILED": "失敗",
  "Filter": "篩選",
  "DELETION_WARNING": "你正在刪除 \"{}\"",
  "Server os-type long press": "伺服器作業系統類型長按",
  "Server os-type tap": "伺服器作業系統類型點選",
  "Server label long press": "伺服器名稱長按",
  "Server label tap": "伺服器名稱點選",
  "Other blank area tap": "其他空白區域的點選",
  "ServerConfig": "伺服器設定",
  "Show Hiden Files": "顯示隱藏檔案",
  "Group folders": "資料夾群組",
  "Folder first": "資料夾優先",
  "Ascending": "檔案名稱升冪",
  "PRO_FEATURE_8": "SFTP 功能",
  "PRO_FEATURE_9": "使用生物認證輸入 sudo 密碼",
  "PRO_FEATURE_10": "創建 SSH 隧道",
  "SFTP settings": "SFTP 設定",
  "Use compact mode": "使用緊湊模式",
  "Back to parent folder": "返回時顯示上一層資料夾",
  "BACKWARD_BEHAVIOR": "返回操作顯示上一層資料夾而非上一個頁面",
  "Use last path": "使用上次路徑",
  "Show SFTP history": "顯示 SFTP 歷史",
  "Permission display style": "權限顯示樣式",
  "Numeric + Text": "數字 + 文本",
  "Text only": "僅文本",
  "Numeric only": "僅數字",
  "NO_COMMANDS_DEFINED": "沒有設定命令，可以去\"命令集\"新增自訂的命令和命令腳本",
  "Term Settings": "終端機設定",
  "Restore default": "還原預設設定",
  "Display": "顯示",
  "Keys": "按鍵",
  "Displaying label": "顯示標籤",
  "Keys or text": "按鍵或文字",
  "Keypanel settings": "按鍵設定",
  "Terminal shortcut Keypanel": "終端機快速鍵面板",
  "Enter Password": "輸入密碼",
  "Ok": "確定",
  "The password must be at least 6 characters": "密碼至少需要6個字元",
  "The password is incorrect": "密碼不正確",
  "NOT_FOUND_PASSWORD_FOR_AUTO_BK": "密碼不正確或匯入的檔案不是來自於此次安裝期間",
  "FAILED_TO_IMPORT_DB": "匯入資料庫失敗，未知錯誤。",
  "STORAGE_PERMISSION_DENIED": "沒有儲存空間存取權限",
  "EXPORT_DB_FAILED": "匯出資料失敗",
  "Proxy config saved": "代理設定已儲存",
  "Failed to save the proxy": "儲存代理設定失敗",
  "Copy BINDING-CODE": "複製裝置綁定碼",
  "No binding code found": "取得裝置綁定碼出錯",
  "AUTO_BACKUP_FILE_WARNING": "自動備份檔案存放於暫存目錄，僅作為緊急復原使用\n\n",
  "Docker log": "Docker日誌",
  "start": "啟動",
  "starting...": "正在啟動...",
  "restart": "重新啟動",
  "restarting...": "正在重新啟動...",
  "unpause": "恢復",
  "unpausing...": "正在恢復...",
  "pause": "暫停",
  "pausing...": "正在暫停...",
  "stop": "停止",
  "stopping...": "正在停止...",
  "Temperature Unit": "溫度單位",
  "Celsius": "攝氏",
  "Fahrenheit": "華氏",
  "Load average": "負載平均值",
  "miniutes": "分鐘",
  "SSH delay": "SSH延遲",
  "Backup file not found.": "沒有發現備份檔案",
  "Backup file is invalid.": "無效的備份檔案",
  "EXIST_FILE_WILL_BE_REPLACED": "之前的備份檔案將被取代。您想要繼續嗎？",
  "File transfer completed successfully.": "檔案傳輸完成",
  "FILE_DOWNLOAD_FAILED": "檔案下載失敗",
  "FILE_UPLOAD_FAILED": "檔案上傳失敗",
  "Continue": "繼續",
  "Upload to cloud": "上傳到雲端",
  "REQUEST_UNLOCK_MSG": "我的 DaRemote 個人化功能 ID 是: \n{}\n可以幫我產生一個解鎖碼嗎？謝謝！",
  "This feature needs unlock": "這個功能需要解鎖！解鎖是免費的！\n\n您只需在解鎖介面把功能ID分享給Pro用戶，請他們幫您產生解鎖碼即可。",
  "FREE_UNLOCK_MSG": "解鎖是免費的！只需把功能ID分享給Pro用戶，請他們幫您產生解鎖碼即可。",
  "Features to unlock:": "需要解鎖的功能:",
  "Features have been unlocked:": "下列功能已解鎖:",
  "UNLOCK_FEATURE_1": "將資料庫同步至Google雲端硬碟",
  "UNLOCK_FEATURE_2": "優先體驗Material You",
  "UNLOCK_FEATURE_3": "可以在程序介面結束程序",
  "UNLOCK_FEATURE_4": "檢視已建立的TCP連線",
  "UNLOCK_FEATURE_5": "支援Fish Shell",
  "UNLOCK_FEATURE_6": "S.M.A.R.T. 監控",
  "As a ": "作為一位 ",
  "Pro Version": "專業版",
  " user, you can generate unlock codes for others.": " 用戶，您可以為其他用戶產生解鎖碼。",
  "Feature ID to create unlock code": "產生解鎖碼的功能ID",
  "FEATURE_ID_UNLOCK_CODE": "DaRemote 個人化功能:\n功能ID: {}\n解鎖碼: {}",
  "Unlock code created successfully!": "解鎖碼產生成功！",
  "Your Feature ID: ": "您的功能ID: ",
  "ERROR": "錯誤",
  "Feature id copied": "功能ID已複製",
  "UNLOCKED": "已解鎖",
  "Enter unlock code to unlock features": "輸入解鎖碼以解鎖功能",
  "UNLOCK_CODE_MISMATCH": "這不是 {} 的解鎖碼",
  "Features unlocked successfully!": "功能解鎖成功！",
  "normal": "正常",
  "immersive": "沈浸式",
  "Window style": "視窗樣式",
  "WithSystem": "跟隨系統",
  "Use Material You": "使用 Material You",
  "Light mode": "淺色模式",
  "Dark mode": "深色模式",
  "Theme Mode": "主題模式",
  "Local": "本機",
  "Remote": "遠端",
  "Tcp connections": "TCP連線",
  "Current Established": "目前已建立的連線數",
  "Saved to clipboard!": "已複製到剪貼簿!",
  "KILL_PROCESS": "結束程序",
  "Show details": "顯示詳細資料",
  "Keypair": "金鑰對",
  "Keypairs": "金鑰對",
  "Label": "名稱",
  "Public key": "公開金鑰",
  "Enter private key": "輸入私密金鑰",
  "Enter public key": "輸入公開金鑰",
  "Memo": "備忘錄",
  "Memo name": "備忘錄名稱",
  "Name": "名稱",
  "Time": "時間",
  "Enter comment": "輸入註解",
  "Comment": "註解",
  "Auto refresh Tcp connections": "自動重新整理TCP連線",
  "Auto refresh": "自動重新整理",
  "Retain last running state": "保留上次執行狀態",
  "Esc": "Esc",
  "the esc key": "Esc鍵",
  "Show f1 - f12 keys": "顯示 f1 - f12 按鍵",
  "Home": "Home",
  "End": "End",
  "Tab": "Tab",
  "Control": "Control",
  "Alt": "Alt",
  "Page up": "上頁",
  "Page down": "下頁",
  "Command menu": "命令選單",
  "Toggle keyboard": "顯示/隱藏輸入法",
  "back to general keyboard bar": "返回一般鍵盤列",
  "No confirmation on server deletion": "不顯示伺服器刪除確認",
  "SERVER_DELETE_CONFIRM": "您確定要永久刪除這個伺服器嗎？",
  "Never ask again": "不再詢問",
  "host label, container name, os version": "主機名稱, 容器名稱, 作業系統版本",
  "container name, image": "容器名稱, 映像檔名稱",
  "COMMAND_DELETE_CONFIRM": "您確定要永久刪除這個命令嗎？",
  "No confirmation on command deletion": "不顯示命令刪除確認",
  "Unused": "未使用",
  "Are you sure you want to restore default settings?": "您確定要還原預設設定嗎？",
  "system": "系統",
  "user": "使用者",
  "others": "其他",
  "Thermal": "溫度",
  "Use im-sensors": "使用 im-sensors",
  "No data received.\nMaybe the im-sensors is not installed": "沒有收到資料\n可能沒有安裝 im-sensors",
  "No data received\nTry using im-sensors.": "沒有收到資料\n請嘗試使用 im-sensors",
  "Keep term running": "保持終端機運行",
  "keep the terminal running in the background": "讓終端機在背景繼續運行",
  "DaRemote is running": "DaRemote 正在運行",
  "Tap to return to the app": "點選返回應用程式",
  "KEEP_APP_RUNNING_TITLE": "需要讓應用程式在背景保持連線嗎?",
  "Background connection needs additional permissions:": "為了讓應用程式在切換到背景後能繼續保持連線, 需要一些額外的權限:",
  "BATTERY_OPTIMIZATION_PERMISSION_MSG": "允許應用程式略過系統的省電優化",
  "POST_NOTIFICATIONS_MSG": "允許應用程式在您的裝置上顯示通知",
  "NOTIFICATION_CHANNEL_NAME": "前景服務通知",
  "Background connection enabled": "背景連線已啟用",
  "Maintains connection up to 6h in background": "背景連線時間最長維持 6 小時",
  "NOTIFICATION_PERMISSION_DENIED_MSG": "您拒絕了通知權限！\n如果您之後需要應用程式在背景能長時間保持網路連線，需要手動在系統中為 DaRemote 開啟通知。",
  "HUAWEI_PERMISSION_MSG": "華為等裝置可能需要手動開啟\"執行背景活動\"權限",
  "Or": "或",
  "Create server": "建立伺服器",
  "Import database": "匯入資料庫",
  "Updated the file on server successfully": "已成功更新伺服器上的檔案",
  "Failed to update the file on server": "更新伺服器上的檔案失敗",
  "EDITING_FILE_TOO_LARGE": "檔案大小超過 {}，您仍然想要下載並編輯嗎？",
  "Discard changes?": "放棄變更?",
  "To Overview": "返回概覽頁面",
  "Show close button on message": "在提示訊息上顯示關閉按鈕",
  "swipe down can also close snack message": "向下滑動也可以關閉提示訊息",
  "Use biometric": "使用生物認證",
  "Use biometric to enter sudo password": "使用生物認證輸入 sudo 密碼",
  "Sudo prompt pattern": "Sudo 提示文字",
  "The prompt pattern asking for sudo password": "Sudo 密碼的提示文字",
  "SUDO_FIELDS_INVALID": "sudo 功能已啟用，但 sudo 密碼或提示文字為空。",
  "Please authenticate to enable the feature": "請先進行身份驗證以啟用此功能",
  "There was a problem with your authentication.": "身份驗證過程中出現問題。",
  "authenticate to enable sudo": "進行身份驗證以啟用 sudo 密碼輸入",
  "Misc": "雜項",
  "Use fish shell": "使用 fish shell",
  "Show the keyboard toolbar": "顯示鍵盤工具列",
  "enable keyboard suggestions": "啟用鍵盤建議",
  "Use privacy keyboard mode": "使用隱私鍵盤模式",
  "disable personalized learning": "禁用個性化學習",
  "Emulate Backspace": "模擬退格鍵",
  "enable it if backspace not working": "如果退格鍵無效，可以嘗試啟用此功能",
  "Show full cmd name": "顯示完整命令名稱",
  "Show Top 10": "顯示 Top 10",
  "Choose servers": "選擇伺服器",
  "Result": "結果",
  "COMMAND_IS_RUNNING_PROMPT": "指令碼正在運行，是否需要取消?",
  "There are running commands.": "有指令碼正在運行。",
  "Enter path": "輸入路徑",
  "Clear all selections": "清除所有選擇",
  "Please authenticate": "請先進行身份驗證",
  "Address type": "地址型別",
  "pre-resolve dns": "預解析 DNS",
  "ANY": "任意",
  "IPv4": "IPv4",
  "IPv6": "IPv6",
  "SUDO_NOT_ENABLED": "未啟用生物辨識來輸入 sudo 密碼。",
  "Status": "狀態",
  "Passed": "通過",
  "Failed": "失敗",
  "Enabled": "已啟用",
  "Type": "型別",
  "Protocal": "協定",
  "ModelName": "型號名稱",
  "Supported": "已支援",
  "PowerOnHours": "通電時數",
  "PowerCycleCount": "電源迴圈次數",
  "Temperature": "溫度",
  "ReadErrorRate": "讀取錯誤率",
  "ReallocatedSectors": "重新配置磁區數",
  "PendingSectors": "待對映磁區數",
  "UdmaCrcErrorCount": "UDMA CRC 錯誤計數",
  "LifespanUsed": "已使用壽命百分比",
  "MediaErrors": "媒體錯誤數",
  "CriticalCompTimeInMinutes": "關鍵元件高溫時長（分鐘）",
  "Reads": "讀取",
  "Writes": "寫入",
  "Path to the smartctl command": "smartctl 命令路徑",
  "path": "路徑",
  "Cannot enable S.M.A.R.T for this device": "無法為此裝置啟用 S.M.A.R.T",
  "SMART_NEED_SUDO": "執行 'smartctl' 可能需要 sudo",
  "SMARTCTL_PATH_EMPTY": "smartctl 命令路徑可能需要設定",
  "Add single server": "新增單個伺服器",
  "Import servers from json file": "從 json 檔案匯入伺服器",
  "The container name is empty": "容器名稱為空",
  "The context is lost, import failed": "內部錯誤：上下文丟失，匯入失敗",
  "Import failed!": "匯入失敗!",
  "Sort by CPU": "按 CPU 排序",
  "Sort by MEM": "按記憶體排序",
  "Shorten & Copy": "縮短 & 複製",
  "Use container terminal": "使用容器終端",
  "Enter host or container terminal": "進入主機或容器終端",
  "SftpHome": "家目錄",
  "Tap the icon to toggle S.M.A.R.T": "點擊圖標切換 S.M.A.R.T",
  "Command": "命令",
  "SSH Tunnel": "SSH 隧道",
  "local port forwarding": "本地埠轉發",
  "You can use": "您可以使用",
  "to access the service on the server.": "訪問伺服器上的服務。",
  "Create SSH Tunnel": "建立 SSH 隧道",
  "Local Port": "本地埠",
  "Remote Port": "遠端埠",
  "Remote host": "遠端主機",
  "Invalid host or ports": "無效的主機或埠",
  "Failed to create SSH tunnel.": "建立 SSH 隧道失敗。",
  "Undo": "復原",
  "Redo": "重做",
  "Show Line Numbers": "顯示行號",
  "Find / Replace": "尋找 / 替換",
  "Global command": "全域命令",
  "Server command": "伺服器命令",
  "Group command": "群組命令",
  "Special thanks to our contributors:": "特別感謝以下貢獻者:",
  "Permissions": "權限",
  "Owner:": "所有者:",
  "Group:": "所屬組:",
  "Others:": "其他人:",
  "Failed to change permissions": "更改權限失敗",
  "Switch language": "切換語言"
}
